殘陣又如何！蘇帥奇招激活紅魔鬥志

逆轉！絕殺！曼聯3-2擊退修咸頓。這樣一場充滿戲劇性的比賽，看得球迷們大呼過癮。在傷兵滿營的情況下，蘇斯克查出色的臨場調度和戰術改變為曼聯實現了逆轉，而絕殺取勝的過程更是相當刺激，蘇帥的曼聯愈來愈有費格遜時代的味道了。

今仗過後，蘇斯克查執教的曼聯繼續在英超保持不敗，在他上任的12場比賽當中，球隊獲得10勝2和的佳績，在同期這是英超的最佳戰績，甚至超過利物浦與曼城。如果按蘇帥上任的時間排英超名次的話，曼聯排在第一位。

曼聯的傷病名單當中已經有10人，都快組成一支正選陣容了。但如今的曼聯已經蛻變，無論誰在場上，曼聯的精神不會丟，球隊的戰鬥力不會有絲毫的影響。舉個例子來說，英超第27輪，曼聯主場對陣利物浦的比賽，球隊在上半場就傷了4名球員，拉舒福特只能帶傷堅持，但曼聯還險些贏下了利物浦。

今場，蘇斯克查展現了自己出色的臨場調度能力。他在下半場的兩次神換人，直接左右的比賽結果。首先，從戰術安排來看，今場蘇帥讓普巴的位置後撤，幫助球隊來組織進攻，這一招雖然說犧牲了普巴的進攻能力，但在靴里拉與馬迪都受傷的情況下，這已經是一種最好的選擇了，而且從效果來看也是不錯的。

普巴的後撤也解放了彭利拿，巴西球星可以更多的參與到進攻當中。彭利拿也用一腳世界波加一次助攻，回報了蘇斯克查的信任。《每日郵報》稱，彭利拿今場的表現踢得像巔峰時期在利物浦的古天奴。特別那記世界波尤其像古天奴，也許蘇帥正在為曼聯打造一個古天奴。

在下半場，蘇斯克查換上的達洛與費特都有助攻。達洛上場之後，球隊的進攻立即有了起色，而且極大緩解了艾殊利楊格在右側的防守壓力。達洛實際上是踢邊後衛出身，蘇帥把他的位置移前也算是自己的發明了，而且上一場達洛與艾殊利楊格頻繁換位，讓水晶宮很不適應。

費特也在蘇斯克查的手下有了復甦的跡象，他今場為盧卡古傳出了一腳好球，看得出來費特是一名有實力的球星，只是目前還沒有完全適應英超的節奏。但蘇斯克查很有信心激活費特，他表示：「當年在曼聯，華朗與科蘭都是非常好的球星，但他們適應英超也需要一些時間，費特也是如此，我們都對他抱有信心，但我們要耐性一些。」

在蘇帥上任時，曼聯距離第四名的車路士有11分的差距，距離第5名阿仙奴有8分的差距，但如今12輪比賽過去了，蘇帥已經抹平了這巨大的差距，甚至已經反超這兩大競爭對手，佔據了前四的位置，球隊爭奪歐聯資格的希望大增。

蘇帥更重要的是把曼聯的精神都帶回來了，比如說近期曼聯傷兵滿營，但球隊還是表現出了非常高昂的鬥志，攻勢足球踢得風生水起。甚至「費格遜式的絕殺」也再一度在奧脫福上演，今場盧卡古在第88分鐘上演了絕殺，普巴在補時階段射失了一個12碼。

據英國媒體的報導，蘇斯克查轉正已經幾乎是一件不可逆轉的事情了。費格遜也在督促曼聯盡快扶正蘇帥，紅魔如今已經放棄了接觸其他的主教練候選，就等著蘇斯克查轉正了。在費格遜退休這麼多年之後，曼聯似乎終於走在了一條正確的復興道路上了。

成地都係

唔講以為對緊大巴黎

激你老母

在下半場，蘇斯克查換上的達洛與費特都有助攻。

費特傳失彈到對手又屈佢助攻

//今仗過後，蘇斯克查執教的曼聯繼續在英超保持不敗，在他上任的12場比賽當中，球隊獲得10勝2和的佳績，在同期這是英超的最佳戰績，甚至超過利物浦與曼城。如果按蘇帥上任的時間排英超名次的話，曼聯排在第一位。//

大聲d

多謝高普

曼市之王

贏埋psg再講

蘇B

36腳

重睇啦